？_？ 玻璃樽可樂係唔係五月停產？

有無知情人士解答

啲樽轉size
好似去到10月先有

謝，十月先有玻璃瓶可樂
魚旦粉店無乜好飲了

魚旦粉店好cheap得細樽裝啜兩啖就冇晒 明明有大樽裝！

192ml 要一年後先有

仲少過包檸茶，跟餐要加錢的話最蝕